陳肇始:有市民接觸催淚彈後不適但不嚴重

食物及衞生局局長陳肇始說，警方表示涉及行動部署不宜透露催淚彈的化學成分，但承認有市民在接觸催淚彈後感不適，情況並不嚴重。

醫學界立法會議員陳沛然質疑陳肇始，不清楚化學成分，叫人如何清理催淚彈殘餘物，民主黨黃碧雲亦批評陳肇始，未有提供適合的保護，罔顧清潔工的安全。

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見